內部消息：香港的自由網路危害國家安全

珍

香港版網絡長城上線啦 等左好耐！

Vpn ready

澳門

黎了黎了

準備熄燈

攬炒go go go

有冇source?
連上網都搞到咁
真係變 Xiang gang

香港人危害國定安全

真？有冇source
咪撚鳩up

此帖必火

HSI直插兩萬

有source未

冇國際網絡 想知d外資有邊個唔會走

個醬汁呢

樓主拉得

限幾個區嘅網可以出公海 好似以前上海租界咁

咁果幾個區地價更貴 咁結果都係一樣

樓豬
散播謠言，企圖誣蔑及危害國家自由，拉得

要簽證先入得 特區入面嘅租界 貴租 金融嘅俾得起

支那人翻牆呢？

熊市來臨

餘情無謂再講